有兄弟真係一件好幸福嘅事

今年約埋成班fd出黎吹下水 hea下咁 咩都傾咩都講 大家識左成10年真係可以無所不談

但你地傾嘅時候 會發現好多野都係在心中 唔洗講到咁白都明白對方想點 呢樣野對我黎講真係好神奇 好似對方一知早你點諗咁樣

咁咁岩今日傾到結婚 佢地一句： 做兄弟點會冇我地份

當我聽到呢句野真係覺得 兄弟真係有今生冇來世 來人既浪漫

*男人既浪漫